{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046292",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49914&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동대문 더 디자이너스 DDP"
    },
    "text": "全客室は未成年者との男女同室での宿泊を禁止します。 もし大人の男女同室での宿泊（3人以上）をご希望の場合には、入室をお断りし、キャンセルや払い戻しはできません。 ホテルには有料駐車と無料駐車の両方が利用できません。 有料駐車をご希望の場合は、追加料金(大0,000ウォン)が発生し、貸室の場合は5,000ウォンが追加されます。 駐車場に進入する際に不便な事がありますが、工事現地と装備の問題により進入路が非常に狭いです。 現在改善作業が進行中ですが、ご利用に不便をお感じでしたら、02-2285-540まで事前にご連絡ください。 ホテルには機械式リフト駐車場があり、限られた仕様を備えていない車は駐車できません。 SUV車と乗用車の一部の車種は駐車できません。 駐車施設は計4台保有しており、2号線乙支路4街駅、2号線東大門歴史文化公園駅、3号線東大入口駅、4号線東大門歴史文化公園駅、5号線乙支路4街駅、5号線東大門歴史文化公園駅の近くに位置しています。 連泊の際には清掃規定があり、2時から7時までフロントに要請すれば客室の再整備が可能です。 土曜日を含む連泊商品は別途3万ウォンが追加されます。 ホテルは禁煙の建物です。 全客室ではNetflixをご利用いただけます。大人の男女同室での宿泊(3人以上)は2人客室に入室できず、これに対するキャンセルや払い戻しはできません。 客室は2名を基準とし、無断で人数を追加すると、払い戻しなしで強制退室させます。 ペットの持ち込みは禁止されており、摘発された場合は払い戻しなしで強制退室措置となり、消毒および防疫費用が請求されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊は禁止ですか？",
            "answer": "はい、全客室は未成年者との男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "大人の男女同室での宿泊（3人以上）は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、大人の男女同室での宿泊（3人以上）はご利用いただけません。入室をお断りし、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには有料駐車と無料駐車の両方が利用できます。ただし、有料駐車をご希望の場合は追加料金が発生し、貸室の場合は別途料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場への進入が狭いですか？",
            "answer": "はい、駐車場への進入路が現在工事中のため非常に狭くなっています。改善作業が進行中ですが、不便を感じた場合は事前にホテルまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "どのような車種は駐車できませんか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は機械式リフト駐車場であり、限られた仕様を備えていない車種やSUV車の一部の車種は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ホテルは計4台の駐車施設を保有しており、2号線乙支路4街駅、2号線東大門歴史文化公園駅、3号線東大入口駅、4号線東大門歴史文化公園駅、5号線乙支路4街駅、5号線東大門歴史文化公園駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、客室の清掃はどうなりますか？",
            "answer": "連泊の場合、2時から7時までフロントに要請すれば客室の再整備が可能です。ただし、土曜日を含む連泊商品には別途料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルは禁煙の建物です。"
        },
        {
            "question": "Netflixを利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室でNetflixをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの持ち込みは禁止されています。もし摘発された場合は払い戻しなしで強制退室措置がとられ、消毒および防疫費用が請求されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 525
    }
}